{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023042171821/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Drop Crotch Wide Fit Denim Pants - Blue"
    },
    "text": "KUHOの商品番号SS23 / KF3521MW5Pはおしゃれなドロップクラウチワイドフィットパンツです。 このパンツは裾に行くほど狭くなるデザインで、軽いヘッジデニム素材を使用して快適な着心地を提供します。 ウエストラインにはエラスティックバンディングが追加され、より快適な着心地をお届けします。 パンツの裾は長い丈なのに引っ張られないようにパターンを適用しています。 表地は綿100%で製作されており、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯し、毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングしなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / KF3521MW5Pです。"
        },
        {
            "question": "このパンツのデザインはどのような形状ですか？",
            "answer": "裾に行くほど狭くなるドロップクラウチワイドフィットのデザインです。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "軽いヘッジデニム素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ウエストラインには何が追加されていますか？",
            "answer": "エラスティックバンディングが追加されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのような着心地を提供していますか？",
            "answer": "快適な着心地を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの裾はどのようなパターンが適用されていますか？",
            "answer": "引っ張られないようにパターンが適用されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの表地は何で作られていますか？",
            "answer": "綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "きれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボタンやアクセサリーはどのようにクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "パンツが水に濡れたり汗がついた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "分離してドライクリーニングしなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 386
    }
}